睇完試當真新片就諗起當年達哥(林腎驊)玩古惑狼嘅片段。。。

咕嚕咕嚕架！咕嚕咕嚕架！

真兄弟會明。

呢條on9仔打機真心無鳩聊

雖然達哥琴日仲直播宣傳大陸game鴻圖之下,不過我相信真兄弟會明，知佢都要搵食

好笑喎你條撚樣盲反？

達哥同試當真一樣賺藍店錢課落黃圈姐

達哥紅嗰陣呢到就係反達陣地
宜家就調返轉

雜種龜

如我知錯 可否乃念最初 再苦都快樂過

達哥真係慘

薑濤 試當真 全部都係賺紅/藍錢
但點解達哥要比人批鬥
垃圾雙標狗

達ming一派俾cctoy逼害

當佢地一有位俾人入 批鬥就排山倒海咁嚟架啦
香港人最叻見你唔死踩多幾腳

堅持唔行上條繩到

我玩嗰陣都唔知可以行繩

@破樸吧老師

人民幣真香

條撚樣唔敢回覆啦條撚樣

引戰狗

冇辦法 行得太前

旦丁個地獄選擇性執法